Ios 10 share 唔到icloud storage 求救

買左200gb plan 想同屋企人share
但setup 左 加埋family 都唔見有得share
開icloud 個setting 都冇family sharing

Ios 10.2 想問下點搞？

冇. 升11